身邊總會有個籃球撚

但每次行行下喺條街度或者去到餐廳食飯佢都會情不自禁做射波動作
同佢做gym嗰陣時仲會做埋上籃動作
成日都好尷尬 想扮唔識佢

正皮俾張圖

仲有插花

成日做射波動作，但只會係無人地方

籃球撚

發現發覺做埋呢啲行為真係柒到冇朋友

籃球撚都笑左

上籃動作上到好似大跳舞咁

每次Step Back 都估佢唔到 根本冇時間比我行遠啲

係咪真係會情不自禁

每次都估佢唔到

仲等緊嗰nigga係記者會扮射波仆柒嗰圖

關你撚事咩

我會防守d frd唔比佢地行

係

Duncan

最多試過行行下街大叫
LET GO HAWKS

玩藍波d垃圾

連掉紙巾落垃圾桶都要射住波掉

有冇圖

仲要唔入嗰一下真係好柒

如果將呢種行為代入其他運動會點

例如游水

我打美足個陣都會扮
要出技

跳起 蛙式？

無人會咁，得藍波撚會

萬fuck潮中

我屌

藍波？

咩技

惡魔蝙蝠龍捲風

最慘係射唔入波個陣仲係都要做多次射波姿勢

但下球都係炒..

惡魔蝙蝠幽靈

要話晒比所有人知自己手感唔好

block shot 佢？

D火柴人條眉係精髓

有眼光
如果下年有得免費考Dse就考返科art 睇吓攞唔攞到星

i mean好似隻蟹咁守住唔識打波果d人行路

唔會突破到我既防線。

我會即刻的向後走

屌

咁我會追住佢黎dunk on

你係咪痴線㗎 你朋友真係好慘

識貨

啲公仔好可愛

藝術呢啲嘢

有無fadeaway

我要醞釀下情緒 再諗下點畫

Foul 打手

扮插花fake過死物

畫得好維肖維妙

劉名睇仆街扮射藍圖

屌你地咩又笑人
一陣又俾人話係溝唔到女嘅矮毒足波撚架喇

行行下街做假動作

都唔係次次得

足波撚都好高咖

雖然暫時未見過

諗住向藝術方面發展

有冇興趣搞返個藍波撚抽象畫展

太少人識欣賞

自由式
跑衛側身插入 進攻

空手道撚都見過

踢腿手刀 ？

得閒無事 做起空手道姿勢 打空氣

都型過籃波撚

記得以前中學有個師弟叫污咀狗
喺罰球線射完波都會hold住射波個姿勢，向後褪到中圈先肯放低

好撚柒

個副懶型嘅嘴臉畫得好有神髓

啲圖好笑

但又係班你地足波撚係到曲線踩低其他運動 抬高自己
真係好煩 到底你地有幾自卑

係大學係個活動到要幫手搬野做下苦力 見過有條友（其中一個幫手）無野做企係到/行行下無啦啦向前踢兩下腿 好似朗拿甸奴企係到射波咁 佢連個頭都要向前chok一下 心諗 成年仲小學雞咩

其實呢啲人都幾撚煩下

成日見到都喺度諗 你地而家就喺度扮哂野 到真係落左場既時候又唔係成日入

究竟係咪真係覺得自己咁撚型 要迫其他人欣賞自己射空氣波/插假花
見到都打哂冷震

利申 籃波撚但唔會咁做

俾個汽水罐佢踢